又到年尾，今年點同腦細講想加多啲人工好？

我估腦細會話今年環境唔好，今年冇得加。

但我個環境都唔好呢

講「唔加咪唔做囉」
咁簡單都要教

工建辭